其實民陣點解唔舉辦「與暴力切割」遊行

講起捐錢，你會捐去邊？

係人都知要同咩暴力切割

一早有
民陣發起818 遊行 止黑暴，制警亂

你話止警暴佢咪唔批你囉

但疑似兩邊都屌就